估國家： 以為去賓館打工 22歲人妻4天內被40人強姦

【恐怖國度】以為去賓館打工 22歲人妻4天內被40人強姦
10小時前314.1K
即時國際

(互聯網)

一名22歲印度女子聲稱在印度北部哈里亞納邦(Haryana)一間賓館遭迷暈，連續4日被約40個男人強姦。警方已拘捕賓館東主、經理等3人調查。

受害人居於昌迪加爾(Chandigarh)，她的丈夫說，一個他們認識的人介紹其妻子到哈里亞納邦一間賓館打工，但她卻在賓館遭迷暈，4日來被拘禁和被多名男子強姦。該些男子還警告若她洩露事件，會對她和她的丈夫不利。

警方一名高級警官說，3名警員因未有即時向上層通報這宗「敏感事件」而被停職。

警方正大規模搜查涉案賓館，查看有否涉及其他非法活動，並翻查賓館的閉路電視錄影片段。

印度性罪行猖獗，在2014年至2016年間，共發生超過11萬宗強姦案。在今個星期，17名男子涉嫌在南部城市清奈(Chennai)強姦一名11歲女童被捕。

印度NDTV

新北同印度係最接近H漫同AV嘅地方

以為台灣

被四十人強姦就應該係印度了。
如果四天內被同一男子禁錮強姦就有機會係台灣。

無可能唔係印度

台灣果d鐘意打solo q, 自己一個單捉一條女黎風化

觀念清晰

唔洗估都知係印度

台灣係淫亂，性侵
老強仲要咁多人實係印度

AIDS

呢啲國家真係要搵粒導彈清左佢 之前條女重話想試下自己一個去 一定唔俾lor

仲以為你係上黎開post話你條女要去印度，問眾巴打意見嗰位

用核彈清左佢地啦 對強姦犯黎講係懲罰 對被姦者係解放 對未被姦者係預防

唔駛估啦 係咪呀！？

同開名無分別

排第40都幾慘

哥布林殺手

又估中

印度佬興唔興拍片

free the pussy你咪阻鳩住

估錯以為新北

女童困四天遭父強姦四十次先係新北～

［更正］
女童困4年遭父強姦398次先係新北，強吻1267次，非禮1095次～

之前輪姦左個女明星。拍片想屈佢錢。

所以台仔瘦

獨食難肥

印度 1.23
台灣 2.32
中國 3.44
香港 4.59
日本 5.00
亞洲其他 10.00

11萬宗強姦案

佢自己數住40人? 咁齊頭既

加埋輕快印度曲風

其實印度警方都幾無助
日日幾百單性侵（可能唔止），資源人手又少，明知條友強姦都唔夠人力物力搜證

勞資糾紛

咩無助，啲女去報警又可以強姦多鑊，不知幾爽

係真無助喎,, 次次有強姦案都有自己親朋戚友,, 點做野呀

呢期有個香港痴線佬後來趕上

冇禁錮情況下4天內同一男子強姦女子先係台北

agree with you, need to destroy this country

印度男人參與強奸既比率究竟係點
係咪一圍枱起碼有7,8個試過

如果果到d人搞婚禮，飲完咪
輪撚左個新娘

印度鬼國

如果連登仔去印度，又咪入鄉隨族

你做操盤手嘅話馬會執柒左喇

符合國情

下面會唔會變 咖哩 味

見到啲人數已唔需要估

佢老公10成係收咗人錢架啦
印度都唔當女人係人嘅

快啲捐啲二手飛機杯比佢地啦屌

其實最難係一呼百應，邊道咁易揾齊40個強姦犯？除左印度。

台仔好獨食

印度開心share

哩個國家最强嘅籌碼就係佢嘅 10億人口
你一同佢開戰
佢就開放邊境比啲難民外逃
在人道立場, 你一定要接收
之後佢地就大量繁殖, 咁你個國家就永不超生
只要佢個政府自己識做, 將個國家變成一個大型集中營圈養住啲人
in return 其他國家都會識做地容忍哩個政權